【35+ 瞓醒未】阿仙奴19-20濕鳩球迷吹水區 MMXLIV

#StandWithOzil

迷達

爺爺

熱狗

我係特別針對呢啲假設性嘅situation
套戰術on9，簽呢個球員有咩好處
球迷傾下表達意見都係要嘅

雲加

B2有番速應該賣到 但依家
依家t3上前 右閘要補位做三中堅
B2 一定豬 so好啲既防守

35+

ESR勁willock好撚多啦

其實一定唔會得30m
你見佢一個賣人轉會都唔做住就知佢要扮窮平價買咗partey 先做下一步

lm

哈多士迷話佢幾勁
但啱唔啱達蛇用有另一回事
ESR其實踢法似邊個
洛克就幾似藍

kdb

踢唔到big5正選嘅全部躝

我地隊有資格做big 5 必然正選好似得兩個龍 auba 同 T仔

仲有4 大宣明會

問題係佢身型太單薄
操大隻啲先返英超啦

唔自爆既雷斯同認真既阿叔

我哋咁多青訓得叔有對抗性

踢英超冇對抗性真係會收皮
利狗隻南野托柒吹到幾勁
結果連c8都可以撞開佢

有不穩定因素已經唔係必然

真

佢唔算簿啦下話

其實Saka仔都好撞得,屎忽好大

禾b囉 賣左者
其實叔對抗性都係一般 個人好軟
不過其他幾件根本細路仔款咁解

食飽左既宣明會

其實睇番精華 古天奴係拜仁好好波喎
點解身價跌左咁多

德甲有水份
Haller 祖亞連頓 Jovic全部變水貨

殺卡好撞到仆街wo

John Jules好嘢來

黑Giroud

可跟拿卡學住嘢先

件挪乙仔係官宣咗定點
定當係青年軍簽約唔使出圖好似馬夫咁

佢熱身賽對拜七十幾分鐘上場都有1a
靚到仆街

係，冇想像中咁易跌

完全同意
呢個時候
無人爭
仲要唔減價
之後買人實被人抬價

如163可以代表我

勁靚

樓上班崇韓狗

見到韓文字歌就唔開胃

佢美貌智慧與才藝並重

佢勁全能
台韓英日全部識
全能程度似叔

on9？
我齋睇冇開聲

我記得有一排 我地堆青訓有d又黑又硬
但上到黎完全唔啱踢 好似j thomas wilshere個代

ok u win

唱埋d垃圾韓文歌 污染左自己靈魂

想睇青訓Miguel Azeez上位

唔洗開啦你聾既

咁惡做乜

費林邦

幾型

聽晚就決賽

第一場幾勁 不過成個人都冇腦

佢係咪好似好憎na$ri

你估英冠好溫柔咩

下個post又可以搶口了

英冠都踢得掂 你使擔心佢英超對抗唔夠 ?
根本就應該參考下車果種借人方式
洛克人ED 借落英冠踢返季就差唔多 當年藍斷完腳都借左去英冠踢陣啦
邊有得 expect 個個好似 saka 咁一上英超就踢得掂
不過洛克人真係廢到仆街 賣佢好過賣牙叔

洛克人市價15m

我諗佢去維拉先有得踢

賣左佢幫補下買派對好過啦
中場我地青訓又唔缺 見twitter 話鬼佬話青訓d 幻幻中場好多好野

牙叔呢d 萬金油
左右閘中場都可以踢 仲要計埋青訓位
如果佢最尾肯留低 平賣就真係笨柒

20歲ge ramsey 果陣係咪同洛克人咁上下廢

阿狗青訓出唔到後防
比歷 pxxxxxxx 呢啲上唔到位就走咗

淨係記得佢未大傷之前踢法有靈氣好多

真，除非阿叔自己要走，如果唔係冇必要賣

仲要啱達狗戰術

宜家呢個市道賣得嗰幾m
不如留返自己用
英人青訓 全能

有靈氣ge 唔係wilshere 咩
當初ramsey 好似都係hold 波慢半拍
同果D 神den 差不多
係去到13/14 突然爆發
不過已經大約23歲
我覺得20歲就評中場中太早
唔係話借走唔好
但我地買正選ge $都冇
後備比新仔坐好過埃及呢D係度啦

億幾，你覺得要踢出咩表現先襯得起？
就好似比比如果係二千萬買大家唔會咁燥
係巴塞，佢踢法同美斯有些微重疊
要佢棄上腳，做一個邊路突破手佢又做唔得出色
所以巴塞想止蝕顯然唔係因為佢既水準
投放左咁撚多，價值咁撚少
不過就算佢cut半價都無會肯比，人工高28定29歲
一於借到佢約尾再算

件龍門短袖又幾靚
點解唔賣

藍斯出道未斷腳係好有靈氣 斷腳後先多自轉
用神丹同佢比係咪侮辱左少少?

本身藍一開始係比較似費比果類比killer pass 架喎我記得 唔係一黎就依家 b2b 踢法
不過埃及 papa 呢啲高薪低能 借得走都偷笑啦

其實msn果陣neymar 冇上腳咩

屁馬勁佢好多
真世三嚟

如果下季古 c8 party
中場都可以
但中堅未有
而家件件炸彈

一開始都真係幾似法比 果陣左右開弓 仲有直線
斷左腳就多左自轉想保護個波 驚傷掛?

尼馬真係翼鋒黎，經常引球突破
古係埃邊既控球型攻中，要比一定球權先展現到價值

車個青訓系統仲勁過鏝 加埋荷甲衛星隊
阿狗有大志d既咪好似紅牛咁每年salzburg打起d勁人都進貢天朝

未斷腳之前係有靈氣
返出黎場場正選攻中 場場我都屌老野
係得後備上陣射死49000係代表作 到1314先大爆發
問題係暫時未見到Willock既特點
藍斯未打爆發都知佢入攝有d sense同埋全場跑動

其實基沙文相近案例，巴都唔需要呢類型球員
貴價買返黎要佢轉型配合巴體系
無論想當基沙文係頂蘇狗既射手，定左路既突破型翼鋒都錯到
古都係，係利踢開左路，就諗住佢頂尼馬，巴個broad真係好眼光

尼馬夾到美斯已經夠值錢
外面買返黎咁多你個得SN夾到M

疤宜家個體系叫美斯
過半場腳腳交比小花

睇呢段片的確ramsey >>>>willock
而家蜀中冇大將到咁ge 地步

直頭係平庸啦洛克人
咁多個宣明會都叫有啲特點 洛克人除左叫後上好少少真係諗唔到邊度好 但係佢比波 finishing 果啲又係唔突出

要似neymar 應該買mane 唔係古啦

青訓廢左幾年啦 近年叫做好波個個係iwobi得啖笑

當年有睇阿嘅都唔會拎藍同呢家班人比啦
果陣對藍同牛奶大期望到 但係佢地兩個成日錯開咁傷
仲要果時藍係老野同費sir 搶藍過黎架 本身曼官宣埋藍添架好似

今年有saka wo
季前我仲估nelson 會彈起
點知saka > nelson

攞willock同出道藍斯比會唔會太侮辱藍斯
話晒獌狗都搶過藍斯呀

唔計佢地簽埋海量球員 但佢地外借啲球員比人果方面係值得學
依家踢正選果班英人幼幼全部都係借過出去浸過對辦先收黎用 屌我地一黎就要做救世主

押後了

個陣牛奶預期係法比咁㗎

玻璃牛奶直情係高開低走，嗰陣對佢好有期望，歐聯對疤嗰場sharp到

Joelson heading for the exit door for €20m: Arsenal attentive and meeting scheduled. It is more than just disagreements over the value of the release clause, differences between the two parties is escalating. [@ojogo]

復出後咪又係個個喊打喊殺
咒佢斷多次腳，叫佢仆街，快撚d賣走條垃圾
仲屌得勁過而家Willock

踢斷藍屍隻腳條友今年都俾人踢斷腳
又係劈到變晒型

屎達寧都喺屎忽gutgut又挺
通常依d球員都唔差

買party
借c8 ,古天奴 下年夠唔夠砌

要多個cb好啲
不過無都應該要有頭六

講真聽日輸左嘅 諗唔到auba會留低嘅原因

仲有拿卡 唔驚

Sarr ?

可能佢都走

講到如果輸佢唔使負責咁

韋洛克同尼基迪亞真係有價好放
10-15m都好放啦真係

呢個幻幻唔該真係落力d簽番黎

唔好玩la nxxxxx我覺得真喺唔差

班迷拿 點算

佢功能太單一

ar po真股神 TZ
尋晚柯達得廿幾蚊

先21 歲
你賣咗 50M都唔知買唔到個一線中la

佢同拿卡功用差唔多
如果可以換個高佬前鋒擺後備就正

勁好撚多
直線盤扭左右開弓

Nxxx唔似拿卡啦
Nxxxx 似auba就真

我基回家吧

入最多波中場

似 David Villa

宜家雙中場
Laca回後做波好重要
Nk都未做到
借走一季
Bench John Jules

之前唔係傳過米9新豬烏

John juice
青年軍黑giroud
米9柱躉式中鋒

真喺推遲選舉
外國又強烈譴責

呢個反而似幾勁

米8咋

叫柏金落場踢好過

唔緊要,各有各覺得佢性質似拿卡/奧巴
但同時佢又唔會勁過呢兩個
變左我覺得當你用拿卡/奧巴出正選攻唔入對面,換nxxxxxxx出黎對戰局都唔會有太大變化
所以先話想搵個性質完全唔同既擺後備
上半場套戰術打唔出優勢,下半場都有得變下打法

個名有冇錯？ 點解google d圖全部都喺西瓜特飲黎

Ojogo understands that the Gunners sent an emissary to Lisbon, proposing to sign Joelson for €15-20m, playing with the fact that his renewal is stalled, realizing that Sporting doesn't want to having an asset in the squad that could depreciate & that an eventual sale could

會唔會咁揼本買個幻幻呀我地

好似叫John jules

ojogo點信

應該講緊john jules

牛奶喺西咸可以換5個後備都冇得出

呢個新Ronaldo

Fm話佢1米87

咁尼基用黎輪換係唔錯嘅 見佢都幾勤力逼搶 速度又唔錯 咪好似黑碧咁樣用都ok 不過係矮左啲

黑giroud？
John jules跑得咁快點會似25基
反而佢岩打支點過力架迪亞

黑b高佢幾班波
嗰日打屈狗差啲俾黑b屈機

john juice

Giroud 跟得上包皮 基沙文速度
點會跑得慢

花名嚟

屌奶星
真係有果汁叫John juice

咁始終黑b 經驗多咁多
不過覺得尼基可以最少值得杯賽用下 啲finishing 都算唔差 有球saka 傳中比佢撞入幾有羊嘅feel

直線跑giroud應該唔慢
不過係轉身個啲無咁敏捷姐

Manchester United have joined Everton & Napoli in making a €30m including bonuses offer to Lille for 22-year-old defender Gabriel, according to La Voix du Nord - full story.
呢件中堅勁

打水晶宮蠍子腳嗰場
佢跟到山狗打反擊速度

果時法國隊有一球，後防幫手頂角球
之後勁撚快跑大半場 接傳中入波
之後舊登個個屌鳩佢喺ar狗冇見過

我地都傳過依件
後生左腳用到波 岩哂達 profile 啦 仲要 30m 咁平
所以用 20m 追果件joelson 有無可能呀

里爾

諗緊買唔買車-1

Thiago Silva 有冇news

買雷斯攞紅

Upamecano will extend his contract until June 2023 with RB Leipzig. Total agreement reached. [@FabrizioRomano]

Inter are ready to start talks with Tottenham for Tanguy Ndombele. He’s a real target as midfielder for Antonio Conte. The two clubs will also consider some swap deals on next weeks - good relationship after Eriksen deal. Flag of France @SkySport #THFC #Inter #transfers [@FabrizioRomano]

佢地只係U23踢得好所以升上黎
咁踢得無咁好留係U23既係咪要賣哂佢？

車-1 有4倍.... 狗會派錢...

勁嘅一早升一隊啦
之前嗰個咩u23隊長踢咗幾年u23
跟住躝咗唔知邊隊

老實講 我覺得細爆仲值得比機會過wilock

細爆唔係衰廢
係衰態度
不可一世咁串柒柒

勁既一早賣晒啦
等睇mavididi上位

應該90分鐘定到勝負
兩邊買晒 唔使輸錢

好擔心第日對我廠報仇

條友真係勁，簽到就好

robbie burton嘛
五歲定六歲已經join左阿狗

賣佢去尼日利亞聯賽

主要係我地窮正選十一人都未執好，宣明會用得著做住後備先咪幾好

U23 隊長係pxxxxxxxx

耶子識撚用技術型球員

雞同鴨講

Upaxxxxxx同rbl續約

無所謂 佢損失

各位ching跪求聽晚有咩方法可以睇到直播
（tvb好似唔免費播？）

要件35老野做乜

同大地雷斯拍住上 重現1-7

totalsportek/footybite

謝

cctvb播咪又係搵袁文傑條on9 9up

聽日場波點睇？

韋洛克絕殺
然後呢度啲人爭住吹奏佢

Mark到美國狗惱羞食紅牌

有tvb 以往tvb播阿狗先贏
但咪鬼睇
d旁述on99

聽日拆車

應該仲會搵埋差啲哮喘死個隻熱狗

以佢個格 有機會對廠一定爆seed 落200%力打你

睇cctvb就喺睇佢9up
上次鐘仔條痢狗話我廠贏痢
喺因為痢奪冠鬆懈
比暗星話返佢

死藍絲

應該會踢到變沙維

聽晚雷斯thank you chelsea
要25基幫我廠所有球員含撚

死熱狗

最小都會好似打維拉嗰場咁

新沙比應該會踢熱狗咁吊幾球助攻強姦阿狗性感後防

然後完場走埋黎搞事

你咪人板

我地隊波邊個同佢friend子？？？
依家個個同佢割席

肯定剷撚曬草 對住球迷講THANK YOU ARSENAL

豬腦呢

@迷基

迷基又深藍又撐車

聽日又要thank you arsenal

點解你覺得聽晚贏唔到？？？

因為基佬好撚勁....

今年買第三作客藍色阿仙奴

特首選委 有一部分係垃圾會議員

咁下屆特首係咪都唔洗選 永續月娥

cctvb講到fa cup好似歐聯決賽咁

冇講錯
足總盃含金量>歐聯
皇巴拜都攞唔到

唔誇啲點多啲人睇

駁唔到 爺爺既榮譽

咁飛機杯勁d
指定球隊先可以玩

50m release clause 等我地兩年後有錢買 真阿

Joelson Fernandes edges closer to Sporting exit. Arsenal attentive & schedules a meeting. Could offer up to €20. Sporting looked to have sealed a deal few weeks ago but player release clause is an obstacle & other issues making it less likely for renewal

買左Party要踢走C8定Xhaka

轉翻踢433咪可以出曬

下年用 Medley ，新蘇金寶

除左黑色有手有腳有眼耳口鼻之外都冇咩共通點

Coutinho Auba Pepe
Xhaka Partey
Ceballos
Tierney Luiz Saliba Soares
是但

好似好靚咁

爭下前四囉可以

除左中堅差一隻,右閘差咁啲
就咁睇咁既人腳最少都要衝到四啦下話

條中場線功力夠唔夠

你唔係諗住奪冠吓嘩

要睇前線同對閘喇
如果計利物浦:神軒老母法賓奴都唔高攻

都係人

想講爭前六架 怕比呢度d清話我悲觀

未捱過苦嘅年輕人來
我地呢啲十幾廿年球迷
隊波有幾多斤兩心裏有數

比錢將partey變不死算啦

完季呢段點都要J翻1個月
如果唔係開季好難受

巴丁踢唔踢到正前鋒踢到的話sub auba都幾好

開季一向脫腳唔會有咩感覺
成個月得一兩分都意料之內

auba/laca應該淨係留到一個
巴丁打中鋒後備都合理
左翼有saka右翼有ESR/Nelson

佢main position 正前

簽 Thiago Silva

咁fit啦，再簽多個新c朗踢左翼
不過要求神拜佛中間三個唔好傷一傷就要用willock

真阿係唔會諗奪冠

呢樣都係呢兩季猁最屈既地方
班主力基本上無長傷過

正前 仲有隻宣明會

埃及仔點算

比達蛇改造 踢三中堅後備 /杯仔 防中

躝囉

Arsenal offered chance to sign Philippe Coutinho for just £9million.

One option that has been presented is that Barcelona take Matteo Guendouzi and a notional fee, while Coutinho goes to Arsenal on a permanent deal.

[Independent]

玩財技？

法賓奴有 但神軒頂到兩個位

Raul, Edu, Kia

姐係點樣用9m整個古天樂過黎？

兩個踢足38場咩

xhaka 可能真係踢足party就唔知

100m 賣細爆 109m 買古

partey今季西甲都出左35場

Xhaka墜後做串連 分邊
Partey box to box做dirty work
Ceballos轉守為攻 盤扭做卡叔個位

踢到都半年後先出得

youtube重播緊2017fa cup final

阿其實好唔夠中場

假設c8唔續
燒唔用
細爆走
如果賣埋拖

成隊得Xhaka Willock 阿叔 埃及 同ESR 打中場中

幾時上兩年狗竇成日用燒同古比宜家兩個搞成咁

硬係覺得細爆去巴，波圖黑防中兩個報道
係俾壓力下體去deal party

上面仲放古去左邊古打拜好似都係中路？

沙裂疤確定出到咩

個陣下季

攻中呀 但達蛇似鐘意踢433 overload half space 哥狗果套

屌你25基

咩丫 唔喺咩

純粹諗起聽日thank you arsenal 就火滾

跟住巴咁放左邊又隨時爆炸

屌得好！

J住爺爺先
聽日再撚車狗

點解講到聽日轟實贏
一陣某d會員(㗎文名果個名就唔開) 又話大家放負 唔入黎

夠丁啦

拜攻中唔長用goretzka咩

Take 3

雲加

個樣咁假

用梅拿 踢到助攻王

屌你老味 九巴 等左半粒鐘都未有車
OT完要我企咁耐等車

車狗Pr 放負 分化 返達自己揀個認左佢

佢係好球員但絕對唔值億幾咁解

係喎 不過攻中最想要都係harvartz

山狗我廠後期好似真係肥仔左咁
Bulk能到

今日冇出過屋= =

你又有咩正野分享下
好掛住你當年張gif

本身已經唔靚仔仲p到咁樣

聽晚出saliba

party 可以解放沙加
佢可以多d做返長傳同遠射

433或352可以出晒三個

睇錯解決沙卡

古天奴其實都J得過

梗係啦⋯

原本有機會捧法國杯
比人召左返歸

Party c8 古處決沙卡

咁屈機

今時今門古天奴已經唔係當日既古一招

感覺好似當年 J 燒咁

平平地買到既話J到爆
要7－80m既話即係又俾人呃

我哋冇錢畀人呃

youtube live睇緊ooo守龍
原來嗰場頭套間諜出到但爺爺揀左ooo

俾水魚巴呃到建議執咗佢

FA cup好失禮咩

佢呢個package真係好好j
又高又快

呢個之前follow過佢ig
啲相好大波 不過真人應該好樣衰

唔係因為FA cup係ooo守開
所以決賽照用ooo？

老野講明ooo打開唔會轉

其實點會贏到psg
終極mma都要輸

而家迷基郁d 就俾人屌

佢一向都係最底層

仲要易傷

獨立報 Miguel Delaney【 Tier 4 】：

古天奴被推薦給熱刺和阿仙奴，目前看來槍手最有可能成為巴西國腳的下家。 槍手目前的方案是古恩度斯與古天奴互換東家，阿仙奴再補貼900萬磅。

係咪即係同祖記互換個招？又玩財技

官宣啦屌！

網絡欺凌

即係爆+9m換古
之前又話唔要嘅

中央將派人來港協助進行大型檢測

睇到好恐怖

呢d 柒野就收埋啦

係就快

9m 加細爆就換到 有冇咁癲

點解巴塞肯deal?
明明之前重話要7-80m

幾時開始變到咁低賤

疫情 同要搵返啲錢
古狗無人肯買掛

細爆明日之星值80m

留意返
巴塞轉會仲柒過阿記轉會
睇下arthur

同我地一樣
要清人工

細爆值錢到屌打全隊

俾人懷疑洗米
由一億買丹比利開始

arthur好似有愛滋定性病所以焗放
不過咁樣換條老野都係柒架喇

依家係香港驗左，會唔會唔使再驗?

佢哋其實只係差隻快翼
唔知高層諗乜
買啲人都唔啱用

有愛滋都放到

我估要

我甩p了 各位

6日子負評了？

收集dna

好扮唔扮 走去扮個弱智

係有啲柒

似rm 個梁世贊

我迷雲不弱智

唔同啦 當年真係J到出血

但迷拿呢 咁仲唔弱智

迷基 只愛J舊人 如今 可以含含撚

迷拿這歌 不可代表我

為何迷上廢鋒

突然間變老人院 唔知做乜鳩

唔撚係掛

佢招絕招古一招其實幾屈 好似洛賓咁明知佢咁射都阻唔到

下一季嘅作客波衫係咪白色

咁快開始丁

900萬咁抵玩
細爆俾盡咪值40m老實講

有得J就J啦 唔通J啲宣明會咩

好多年輕球員啦
saka
saliba
ceballos
amn
tienery
呢堆全部都後生黎

名單入邊有兩個會有走嘅危機

講緊巴

sor

文盲,佢講緊疤丫

走左都仲有willock

即換啦屌你老母

Lampard on injuries: "Yes, Kante and Willian are in the squad and we will see if they are fit enough to be involved. Ruben Loftus-Cheek picked up a small problem." #CFC #FACupfinal

流浮山11刀手

旁述：so many times

同pepe各一邊cut入去射

J到核爆 不過9m應該流料啦

今時今日仲有咩係冇可能發生
下年可能大家係英國睇緊live

借用費=細爆加900萬就似似地

49m 借

阿狗季票難唔難買

倫敦晚旗報【 Tier 4 】:

阿仙奴提出以古恩度斯加現金的方式交換古天奴，但巴塞隆拿對法國中場並不感興趣。巴塞曾希望今年夏天以8000萬歐元的價格出售古天奴，但受制於冠狀病毒危機的財務影響，能找到匹配交易幾乎是不可能，現階段巴塞更願意把球員繼續租借出去。

古天奴年薪大約1370萬歐元，巴塞願意分擔一半薪資，槍手願意額外支付1000萬歐元租借費。 目前看來，租借是雙方都能接受的方案。

Cls 10m借

上次作客係白色個一季，踢得幾好，係臨尾香

租先係合理
用細爆條垃圾換 真係當人地水魚咩

拎黎買施巴啦

極難

通常執雞睇盃仔最易

英超都易睇左好多啦近年

連埋人工成17m
即喺好似比咗350k週薪咁

無聊睇下訓練片
睇1：43比較一齊操個5個
會覺得韋洛克hea操到仆街

呢個350K可以落場有貢獻
另外個個無得落場

馬卡報【 Tier 4 】：

除阿仙奴外，還有皇家貝迪斯和另一家英超豪門給塞巴路斯遞上了offer，球員目前仍未做出最終決定。

Official: Dayot Upamecano has signed a new contract extension at RB Leipzig until 2023.

唔通又係熱狗

即係依件轟都簽唔到

呢件真係送都唔要 好撚鈍 睇rb啲波成日驚佢爆
輸親錢都9成因為佢甩人 拎紅

無睇開但佢隔離都係法國個件係咪幾勁？

簽 Thiago Silva 仲好

電欺同saliba
佢真係好鐘意同班細嘅interact

串撚到

c8真阿點會去熱

續約新加左條50m解約條款姐
想買既可以繼續報價

睇埋1:18 c8同後面好似pepe 仲hea 完全冇做個動作

我想接受aftv訪問

唔好睇小巴塞
近期癡撚咗線

partey 同托子有咩分別？功能上都係做dirty work

又去里爾買人

一定借
但300K 人工
睇巴塞貼幾多%

決定搬去倫敦入場支持!!!!

黃色同綠色 拖唔得

Independent: Juventus are interested in Guendouzi, and it is understood Arsenal have broached the possibility of a swap there.

換邊個

丙朗

藍斯

Demiral

快

好心佢剪頭髮啦
留到咁長好型咩

達蛇

好似玩fm買過，後衛黎無記錯？

聽晚就捧盃了
我好興奮啊

土耳其後生中堅 好喇勁

c朗+40m

Demiral 好撚大隻

見到豬腦又拎fa cup, 諗起都出水

牙燒牙爆係咪比人清左locker
影都冇埋

一齊慶祝，住烏心在我廠

佢搭saliba
未來5年後場應該無憂

佢雖然著住藍色嘅衫，但仍然流住紅色嘅血

上年霸氣杯佢唔小心跣腳撞入左 我無怪過佢
展望明天

佢家吓藍色衫心裏面著紅色衫

作為阿狗名宿，佢為邊隊入波都應該燉佢高興

有冇人覺得party個feel有D似song...

阿狗d名宿都好鐘意踢兩隊big 6

奧燒同鄉

西班牙人係咁
玩夠就剪返短
e.g. 比利連

拎隻獎杯走入嚟阿仙奴更衣室慶祝

點解佢練波個陣個頭會變翻攣毛

點睇拉膠又留返長

證明佢落咗好重gel
每次出場都至少用半樽

都係阿迪達好

個髮型好似無變過

換大巴拿?

係咪又魯加尼…

土耳其佬

懷疑係假髮

Ching 又扮唔識

幾靚女

收嗲la ok?????

教多年就變白髮

呢個仲廢過坦打中堅

換翻藍斯翻黎

Ching轉會

我條女 早川聖來

認真換藍斯嘅話就正

起碼靚仔過坦先啦

轟post d兄弟係咪都睇好基佬入波

反而禾仔到到好後期先開始玩下髮型

一時又話想買拿卡
而家又話想買細爆
喂究竟想買邊個㗎 渣定主意好wor

其實好諷刺
當初free佢走
而家要換返佢返嚟

藍斯有用過細爆喎

佢唔想再見到愛狗

希望聽晚贏波
然後大家原諒基佬

細爆都仲可以賣會有人要
燒講明走唔通下年雪足一季？
雪足一年不如下年放佢落bench 做後備換吓或者打吓聯賽盃嗰d 都好啦

特登唔講邊隊贏

我廠贏

諷咩刺, 當初邊撚個教隊波呀

又屈愛蛇
愛蛇話勁想續藍
係高層玩野

有乜可能 份糧邊個俾

卡蘇走兩次丫

清今日禮拜五迷愛?

鄭文傑都要通緝

睇吓佢幫邊間PR公司

據阿仙奴跟隊記者Mr Russo的消息，為了求購韋費特沙夏，阿仙奴已經向水晶宮提供了一份先租後買的報價。

法比加斯：於車路士學會贏波

【Now Sports】前阿仙奴及車路士中場法比加斯接受訪問時指出，自己於車路士學會如何贏得比賽。

周六阿仙奴和車路士便會於足總盃決賽碰頭，英國《太陽報》便訪問曾效兩大倫敦球隊的中場法比加斯（Cesc Fabregas）。法比加斯為這兩支球隊效力了13季，他於2005年為阿仙奴贏得足總盃冠軍，但到了2015年才於車路士贏得英超聯賽冠軍。

對此他便指出是球隊風格不同所致：「在阿仙奴，也許是我當隊長的錯，我喜歡漂亮的足球，我不像回到車路士時那樣經驗豐富。」

他補充指：「有時我們忘記了贏得聯賽，你需要醜陋地贏波。一季總會有5、6場比賽贏得很困難，在車路士我們總是做得到。於阿仙奴有很多具天份的球員，但於車路士我們不理會自己全場沒有控球，但仍以1:0贏得比賽。」

圖片來源 : ©AFP

馬天尼斯改錯名全因媽媽不排隊

【Now Sports】阿仙奴門將馬天尼斯日前接受《每日郵報》的訪問表示，因為郵局的工作人員出錯，令自己改錯名。

阿仙奴門將馬天尼斯（Emiliano Martinez）日前接受英國《每日郵報》訪問時，談到小時候一件影響一生的趣事：「我的阿根廷名字實際是艾美利亞諾達米安（Emiliano Damian），結果我媽媽去郵局注册的時候，我也不知道怎麼回事，她在隊伍中等了很長時間，郵局的職員最後寫上了達米安艾美利亞諾（Damian Emiliano）。」

知錯能改善莫大焉，只是馬天尼斯的媽媽認為時間寶貴，還是不了：「要想改過來媽媽就得再排隊等待2、3個小時，所以她說就這樣吧，叫我做Emi。」

就這樣，因為郵局的出錯和媽媽不願排隊，令馬天尼斯「改了名字」：「所以我的名字一直是艾美利亞諾達米安，但是當我署名的時候大家總是叫我達米安，因為他們覺得那是我的名。這有點令人疑惑，所以現在每個人都叫我Emi。」

圖片來源 : ©AFP

祖雲達斯除左正選個堆全部都係垃圾黎
換黎都擺就

25到

藍斯唔係穩正選喎 Demical都唔係

人地王牌點解會俾你租走

明顯反雲

Arsenal offered chance to sign Philippe Coutinho for just £9million in Barcelona player swap deal

One option that has been presented is that Barcelona take French midfielder Matteo Guendouzi and a notional fee, while Coutinho goes to Arsenal on a permanent deal

BILD: Dayot Upamecano's new contract has a release clause of €50m. Arsenal, Bayern & Madrid were interested in him but he decided to continue his development in Leipzig.

係人都知基佬聽日會入波捧盃啦

琴日有啲新聞話沙夏同球會講想離隊喎

打死都唔信 水晶官會肯租
佢地肯讓步就唔洗買8千萬啦

用坦克+埃及同佢換

都關今年表現同份約既問題既

大三元

話租1季強制買斷

Wa,,屌愈吹愈多人...
又沙夏又party又古一招又新c朗......

沙夏勁咩好似成日好海鮮咁

租邊到有$買人頂zaha
水精宮會唔會賣zaha 買sarr

買基佬入波同送錢冇分別

入就緊,但驚唔係首名入球

下年又跌價仲強制買斷

Napoli have completed the signing of forward Victor Osimhen from Lille, the club announced on Friday.

Sources had told ESPN that Napoli had made an offer of €70 million and were confident of landing the 21-year-old

痴線貴到咁
napoli 咁有$ ge

其實柏豪打下游黎講真係勁

Zaha 羊 早晨
古 party 藍
t3 Gabriel saliba 比狗
廢龍

我聽日迷基

羊都走啦

仲比狗……

早晨係咩水 藍斯幾時又番左黎

Chris Wheatley @ChrisWheatley_
Mesut Ozil has spent the last few days in Turkey and won't be involved in tomorrow's #HeadsUpFACup final.

好啦

Max Aarons

Joelson=早晨

睇都唔番黎睇 見到今日咁真係寧願當年唔同佢續 當時見到佢續約好開心

改命大師

唔知管理層停賽期間同佢發生d咩 講真奧燒最多咪放後備 無人叫你場場用佢 完季咪掛牌睇下有無隊要囉 而家搞到咁 臭燒真係波都唔洗踢白袋人工睬你都有味啦 呢個轉會放佢唔出真係攬炒

唔肯放棄份量都正常
借走再攤人工最有可能
一係佢寧願坐多季都唔走

咁快有新名

就係雪足你一年 錢照出 你同我坐到完約
好地地你踢埋佢 都叫做到阿狗legend
減12.5%人工都唔肯 其他隊啲大粒野都帶頭減
大拿拿拎緊350k 又唔係踢得好
成件事好撚反感

無觀眾阿狗一季少1/4收入 幫下手都應該啦下話

開名啦……

人都未黎就有新名

Mesut Özil has spent the last few days in Turkey & won’t be involved in tomorrow’s FA Cup Final, while Matteo Guendouzi hasn’t been training & won’t be involved either. [@ChrisWheatley_] #afc

有料

係火雞國傾緊轉會？

我屌!!!!!!

非迷燒，不過佢係停賽前係場場出同踢得幾好

減薪果度有報道話佢要知減咗啲薪會做乜先會肯應承，同埋大家都唔知佢最後有無應承

依家場場都無後備，你想佢點好地地踢？
我覺得佢同球會互相都無咗最基本嘅信任，佢想坐到完約同你攬炒咩出奇

古天奴年薪幾多 簽佢應該都係咁上下

agent講明今季唔走

肯撚定強國單野

拖打貼D圖真係高汁過其他會員好多

上年買唔到pepe 留返今年買

合約精神大佬 你又唔係續新約 點解要減薪
高層雪啦應該 唔似達蛇叫

300k

疫情下高狗身家其實仲漲咗唔少，我亦唔認為個少少人工會好影響隊波。

如果為咗早一年解約而雪佢其實係咪高層問題多啲？燒又唔係唔踢得/唔練波，達蛇嚟到個時出燒係完全冇問題(踢得唔差架喎)。上面巴打都po咗圖，燒今季踢得咁少場數都有咁多chance created就已經證明到啦，全隊波得佢一個創造咁多機會。

我覺得高層肉酸多啲

但復賽前佢場場出wo

阿冇錢唔係應該問個老細攞咩 實係叫球員減薪幫手啦

佢唔肯減薪只係導火線
根本原因係高層想咁做逼佢走 但弄巧反拙

cedric cup-tied 冇得用啦

你話燒打機打通宵 浦club都好過話佢份約
合約精神有咩好屌 定又係打完齋唔要和尚?

支持
但幾肯定比狗有得踼

左邊應該係出肥高加t仔

成件事點睇輸嘅都係阿妓

燒冇得踢佢都唔care la, 又唔駛搏表現入國家隊
雪佢又唔係唔駛出糧

而家仲少咗個後備球員輪換，高層係智障

仲有大match 達蛇通常收起前面是但一個用黎㩒制
可能會出saka或nelson先

唔係好想睇坦狗守金章

希望Holding 重現FA cup 守死哥斯達嘅表現

都冇計
決賽先保守少少好d
肥高t仔點都防得過t仔saka
saka可能推上左翼

出咁高人工叫人續約，人地簽完又嫌人地人工高，覺得佢唔值咁既價咪一開始唔好開新約比人囉。

依排saka打強隊好似後備多

比較常見係收起拿卡
奧巴正前，比比右
咁左邊就要搵人出
暫時得saka

你on9 架？
呢家果 350k 係燒拎支槍指住阿狗要簽約架？
你阿狗出得比人 就預左呢筆錢用到 2021 架啦
仲未計當年燒山一齊走嘅話對阿狗一定好撚傷
當然你都可以話係高人工佢先留 但佢都大可以轉第隊踢
依家仲要高安基不嬲都係英超頭幾有錢嘅班主 自己有錢仲要唔肯投資落隊波度 你做球迷仲諗住同佢慳 傻撚左呀？

賣奶咪有

高狗身家關阿狗咩事你比佢100x都唔會比錢架啦

煱住一定要簽
免費放球迷暴動都似

買左基奧特聽日第一件事係入波
有2.9倍 可以叫麥麥送雞餐了

等睇基佬留力拜仁

拜狗岩先場友賽就真係留力喇
最後先10贏波殺哂賭仔

拜仁lead緊車3-0洗乜留力
係唔知車留唔留力

咪撚出坦🙏🏻

錯post

阿狗POST真係多戇鳩

講野都鳩唔撚搭八 講緊乜都唔知又要加把嘴
講緊因為COV19減薪 同我扯去燒簽約啲野

阿狗成隊一隊都照減 羊Carry你成隊都照減
佢唔肯減 如果咁樣燒都無問題既 咁我覺得無乜討論空間

其他球會一樣照減 大部份都減20~30% 巴塞直頭減70%
大撚把球會 連Staff 領隊 一樣照減薪
鏝無錢咩? CFG 7間姐妹球會一樣照減 哥狗20M一年人工都唔收

你要講合約精神 依加阿狗無出糧比你?
糧我咪照出 場你就唔洗諗住出
我覺得無問題 你要出場就跟大隊減薪 就係咁簡單

其他球員唔同意減薪都重可以傾
球員 員工都減 你一個唔肯減 你答我邊個有問題?

放雷

公道講 果陣燒應該唔係貪錢唔肯減
睇番有幾個source 都係話佢唔想益權貴 寧願自己捐
你可以話佢同高安基既隔閡係呢啲出嚟
亦都可以話本身都有啲佢先唔肯減

Zech Medley on Arteta: “There’s a thought process that goes into everything that he's doing. He does everything for a reason, right down to the smallest details, and I feel like that's good because it gives a lot of meaning and identity to what we want to achieve as a team.”

擦完鞋咪又係冇得出
咁撚廢

點解無啦啦話ozil 無得出係因為唔肯減人工有咩source睇下

賽前的感受
我們非常激動，這一天在這個國家、在這項賽事中是如此特別。我們是一家與足總杯有著緊密聯繫的俱樂部，我們曾多次奪冠，所以我們想再來一次。對我來說也很特別，我帶隊第一個賽季就打進決賽，小伙子們很興奮，期待著明天的巔峰對決。

2014年的足總杯決賽相比？當年您是隊長
複雜的感情，當時球會很長時間沒有贏得任何獎杯，我們能感覺到壓力，我們也是那場決賽更被看好的一方。比賽從一開始就有點瘋狂，但結局很棒，在那之後，我們在這項賽事中開始奔跑。

是否仍想著2014年那場決賽？
肯定，我有畫面，有記憶，我保留了那天很多時刻，真的很美好。我覺得我們應該理解事情的背景，當時球會……我想有9年沒奪冠了吧。我們想要為每個人贏得冠軍，為球會、為球迷，也為阿仙尼(雲加)，他處理得非常好。我們知道那對他有多重要，他與球會、球員和球迷之間產生了非常好的聯繫。第二天我們和球迷在大街上的慶祝很棒，美好的回憶。

賽前的更衣室講話
我總是需要體會到球員們的感受，我需要聞到一點點味道，有時候我是即興演講，有時候會準備一下。但如果你覺得時機不合適，就不必做，所以我明天會看看我們的情況，看需要什麼，並嘗試給他們鼓勁。

您的球員說您讓阿仙奴成為一個球員們想加入或留下的地方……
好吧，對我來說這是工作中最重要的部分。當你感覺你讓你的球員開心並且他們享受他們的工作，你真的讓他們覺得為這傢球會效力以及從事這項運動是多麼幸運。我們需要聯繫，我們終究是人類，關係是這一切的關鍵。你需要球員的支持，為你盡心盡力，你也為他們盡心盡力，所以聽到這些話顯然讓我很開心，因為我對他們也有同樣的感情。

在執教的第一個賽季奪冠，對建設球隊有多重要？
贏得冠軍產生信任，當你們一起有美好的感受並最終將大家聚集在一起時，會產生美好的回憶。勝利和贏得獎杯，對任何球會都有積極的影響，當你參與這個過程，顯然會讓它變得更重要。我們明天有一個很好的機會，所以讓我們爭取奪冠吧。

我睇唔明你啲邏輯
好多人減薪=奧燒要減薪？
唔減薪就冇得落場踢？個時除咗奧燒仲有兩個人唔想減，咁係咪全部冇得出場？
個時減薪係預咗連聯賽都冇得踢先減12.5%，依家有得踢姐係財政上已經冇問題，點解你講到減唔減薪咁大件事？

是但la 永遠講燒呢個問題總有人覺得燒錯哂 係咁幫呢間垃圾球會護航
英國都有一班球迷係咁 所以高狗同高層咪可以名正言順用d咁閪既方法去管呢隊波
你情我願 唔出錢買人就係因為燒份人工最高 唔係班主球會問題

賽前有沒有和雲加聯繫過？
沒有，我沒和他聯繫過，最近幾個月我和他有過幾次聯繫，但決賽前沒有。

雲加對足總杯決賽的重視是否也影響了您？
我知道教練們現在如何看待足總杯以及在聯賽中要奪冠有多難。只有一支球隊能拿到英超冠軍，所以每一個獎杯都變得很重要。你可以看到這項賽事是如何發展的，各支球隊……以前他們採用的陣型和現在的陣型，以及每個人所做的事情的重要性。看看半決賽和參賽的球隊，如果你和幾年前相比，那是相當不一樣，所以我認為這是衡量球會和教練對賽事的重視程度的好方法。

和雲加針對本賽季都聊了哪些內容？
不，那是私人談話。有他在董事會很棒，他給了我很好的建議，你懂的，只是和他談談，他是那麼知識淵博，是一個如此聰明的人，僅僅是知道他在那裡並且他將支持我們，支持我，就能讓我更加平靜。

爺爺

又葡超幻幻翼 又借沙夏 又古天奴

發生咩事

精神長存永遠懷念爺爺

mvila

冇事 純粹你諗多咗

過埋聽晚基佬 thank you 完阿狗，上面嗰啲會冇晒

講撚到減薪老奉咁
你話燒係貪錢唔減人工就抵屌
依家燒做幾多善事捐出黎嘅錢都唔係少啦

要出場就跟大隊減人工呢個諗法仲撚好笑
即係寧願養個 350k 嘅唔出 仲要本身一直都想賣佢 出佢都叫係比潛在買家睇辦嘅機會 竟然會覺得好過出個減左人工嘅 都唔知乜撚諗法黎
仲要都未講邊個流出個消息比 media

永遠場上場下第一時間搵戰靶屌就係屌燒 癡撚線

無沙夏 變葡超幻幻翼
古天奴 巴塞點都要送走
沙夏就可能無

記得有個手足係j開齊陰
果然係自己人

this kiss

其實一單都未傾得成 訓啦

689 likes

姐喺爺爺可能出任董事
一陣又爭住咩都理

聽晚輸嘅話，葡超幻翼都冇我哋份

希望基佬腳下留情

(中醫) 1萬人戒丁ＴＧ群

@迷基

腳唔驚佢 驚佢個頭

條仔個手臂紅撚晒

條仔好大力

咩ar又, 你老死ar 迷喺其他po又喺咁

做咩自貼

我同佢共命運 同呼吸

打個post title希望你唔好燈

首先唔係話個post多戇鳩 講嘢九唔搭八就會令你講嘅嘢說服力更強
我睇完你嘅意見就覺得你都幾一言堂

首先你拎其他球會比較都係不切實際 你又點知其他球會嘅offer同阿狗一樣 接觸球員嘅方法又係一樣
猁狗都傳過想逼員工拎政府津貼啦
等於你拎其他同行公司同你自己公司比較一樣 每間公司細節上做法唔同
正如都有公司唔拎政府人工津貼照炒人 唔通你話其他同行公司都唔炒 然後問點解你公司要炒你

球員/員工角度上講
點解要出場就要跟大隊減薪你個前設本身就有問題
作為一個員工 只要你跟合約出足糧俾我 我就會履行員工嘅責任：練波 等出場
如果你老細有一日同你講：唔減薪我就唔俾嘢你做 仲會唱衰你 你夠薑就坐到完約啦
比著係你 我相信你會好開心 白逗人工又唔使做 咪同你鬥氣囉 反正你一定要出足糧俾我 你唔用我係你蝕(我已經冇理燒之前同管理層有冇牙齒印)

麻煩你唔好跟某啲人喺到盲反燒 燒到而家都冇公開話阿狗違反合約 又何來有你講嘅合約精神問題
你亦應該搞清楚 點解一定要不滿嘅員工夠多先可以傾 每個人嘅意見都需要被尊重

動議解僱達sir
拎返個位自己做

永續爺爺

【回心轉意】感謝阿迪達寄予厚望 格列沙加：本來1月份會離隊

阿仙奴即將在周六出戰英足盃決賽，陣中主將格列沙加回憶起去年10月在主場對水晶宮的賽事中，在被調離場時，以粗口辱罵球迷，因而被褫奪隊長臂章。近日沙加就提到自己本來因這件事，而準備在1月份時候會離隊，不過由於領隊阿迪達願意給予機會，才令自己留隊。

沙加在失去隊長臂章後，一度被時任領隊艾馬利雪藏，只不過阿迪達上任後，沙加又重新佔回正選陣容的一席位。沙加近日接受《BT Sport》訪問時表示，自己與球迷不和後一度想過離隊：「每個人都知道我與球迷發生了什麼事，但可能這件事就是關鍵，因為我從中學到了很多，同時也希望球迷可以從中受益。只不過自從那件事情發生後，我曾經非常接近離開阿仙奴。」

雖然球員有考慮過離隊，但沙加又提到自己之所以繼續留隊，原因是新領隊阿迪達上任：「當阿迪達來到後，我就曾和他進行過很好的交談。他令到我回心轉意，並且願意給予我第二次機會，他一直展示出對我的信任，所以我也嘗試去作出回報。」

阿post兩大迷思：反燒 反達
到而家都諗唔明
最慘啲理據又唔充分

明明達sir嚟咗之後佢同臭燒都受重用大家都踢得好
點解而家結果一天一地

你點FF到咁多嘢出嚟
講吓電話都幻想到咁多後續發展

盲反撚係咁㗎啦

如果想擺針 為什麼需要等 你是連登的N賓

癲

鳩up吓姐
半夜3間都jer

屌佢對抗性差 對強隊唔出都合理
問題係呢家球隊有心推佢出黎比人屌
無記錯唔止燒一個唔肯減人工
點解淨係流出左佢個名？
永遠都係scapegoat 佢

佢條撚屌真喺好得閒

錫周三扣12分

邊個嚟

以為平時作歌果個黎

作拿卡詞

阿狗標Balogun價標8M

但又要social media keep住post ozil

好撚核突

佢假迷拿
我地迷拿共儕會冇收過佢入會申請
佢似PR公司

同位太多人
佢仲要踢法同nxxx撞晒
Nxxx起碼英冠証明過自己
佢賣到8m算係咁

邊隊接手

老實今個轉會窗放唔走
下季咪又死死地氣出佢
我就唔撚信會雪成年

學雲加雪山狗，雪半場

土耳其佬咁有錢要放應該放到嘅

brentford
如果升到班 似肯比8M

小心陣間又俾人話呢到多戇鳩九唔搭八
唔識內情又要加把咀牙
而家要認真討論 唔喺阿狗內部做唔俾討論

啲盲反係咁 唔洗理

我真係唔覺得佢會夠富咸踢

奧燒就係原罪，有時覺得佢係身體語言衰先比人針住哂，如果佢學下傻鳩細爆扮下熱血，可能成件事唔同哂。

Osei-Tutu deserves a chance and it's good Arteta is assessing him, but I don't really see where he fits in at the moment.

唔係唔想用佢
用佢好麻煩
佢唔回防要點防守
多佢一個又少個中堅
呢類球員慢慢淘汰緊

呢到啲人係都要反燒 唔俾人持平幫燒講返句公道說話咪仲肉酸

好似賣 jeff 咁加 sell on 都 ok
都未彈起就咁能 25 唔肯續約

佢見john juice借出去 nk踢一隊
心淡正常啦
佢u隊份成績表咁靚

Arsenal have been doing predominantly defensive work using video analysis in training for the past 3 days.

Will be interesting to see how the defence fare tomorrow. #AFC #HeadsUpFACup

即係牙叔正選啦

唔通出比比鳥咩
ar叔起碼撞得

Agent Maitland-Niles 我廠既秘密武器

我山已竊笑如麻 臭燒眼角有淚花

我估左叔右比

比狗打車仔會入波

基佬打阿狗都會入波

條25狗準備剷草

天空體育【 Tier 3 】:

阿仙奴年輕青訓小將 Folarin Balogun 由於得不到一隊上陣保證，早前決定不再繼約並準備離開， 賓福特對這位19歲英格蘭前鋒十分感興趣。 球員合同下年到期，阿仙奴標價800萬磅。

聽日轟出到新兵咩？

又要睇佢剷完草睬埋眼

話題：先後領倫敦雙雄四奪英足盃
銀河唯一基奧特

今屆英足盃決賽由阿仙奴與車路士合演倫敦打吡，但焦點就落在今仗倒戈、在英足盃常交出表現的「銀河唯一」、33歲的基奧特身上。效力阿仙奴期間，基奧特已贏過三次英足盃；加盟車仔後同樣捧過一次冠軍，今季再領軍闖決賽，名副其實是英足盃福將。

基奧特於2012年夏天，挾法甲神射手之名加盟阿仙奴，不過登陸英超初期頻頻失機，令阿仙奴球迷對該法國前鋒並未留下一個太好印象。但隨着逐漸適應英超節奏，基奧特首季為槍手攻入17球；直至13/14球季的英足盃決賽，基奧特正選上陣並打足120分鐘，該仗交出兩次助攻，其中一球更是在加時賽中，用後腳妙傳予艾朗藍斯射入奠勝球，助兵工廠終結九年無冠的尷尬走勢。

來到16/17球季，阿仙奴在英足盃決賽面對車路士，又是基奧特助攻藍斯攻入致勝球，再於溫布萊球場捧起錦標，這亦是阿仙奴4季以來第3次捧走英足盃。即使當時基奧特在聯賽並非常規正選，但後備上陣仍交足貨，屢次在球隊深陷險境時挺身，因此在廠迷心中，基奧特的地位可能不及亨利等名宿，但同樣值得尊重。

基奧特於18年1月決投車路士，雖然加盟首季就隨隊捧起英足盃，但該位法國國腳在藍軍一樣未受重用。今季季初在領隊林柏特大打青春風暴的情況下，譚美阿巴謙穩佔正選，反觀基奧特季中一度連大軍名單也無法進入，看似季尾將會離隊，但阿巴謙季中陷入低迷，以及一場突如其來的疫情，令基奧特的未來突然起變化。

這位停擺前已開始拾回上陣時間兼帶來貢獻的中鋒，經歷了三個多月沒有足球的日子後，狀態竟意外冒升。復賽後首戰對陣阿士東維拉，就是基奧特的入球助藍軍全取三分，隨後比賽當中也陸續取得入球，各項賽事一共收穫七球，除了在聯賽為藍軍保住前四，英足盃亦領軍殺入決賽，攻入包括4強3:1淘汰紅魔先開紀錄一球，助球隊打出士氣，令此子近4年第3次來到捧盃的最後一關。

叫某會員快啲係d草度放針啦屌

點會係秘密
係人都知佢勁

下季要去白禮頓打矛波了

點會賣主力俾護級對手

【英足盃】疫情下取消頒獎儀式 球員自己捧盃攞牌慶祝

不如睇下何sir點睇？

何蛇都迷達
係得呢度會有人反達

睇晒成條片之後比之前更迷達了

冇錢唔係屌老細唔磅水，係屌員工唔減人工 ，真係痴撚線

Di Marzio【 Tier 1 】:

阿仙奴對布魯日22歲尼日利亞右邊鋒 Emmanuel Dennis 十分感興趣，球員標價約2500萬歐元。Dennis 在比甲出場23次，打進6球。 阿特蘭大和多蒙特也有意加入爭奪。

乜水

阿仙奴！冠軍！

我廠最鍾意黑色

柏金

大隻

呢條友真心唔撚掂喎
唔好人云亦云

其實奧燒唔躝都係硬食多一年啫
牙達捱多一年就有錢洗

年薪300k
仲cheap過啲強國仔

呀狗ig po左14 fa cup final 卡叔入波球罰球
諗返起藍斯後上一腳結束9年無冠
當年真係睇到眼濕濕

你岩

有d咁既事咪又係同紐卡素肥佬一樣坐地起價

想問今晚件波衫no.下面除左blm貼紙外
headsup同NHS係咩黎？

Heads up = 一個提升mental health awareness 嘅campaign

NHS = 英國二戰後為咗照顧傷兵，設立嘅全民免費醫療服務

亞仙奴

咪理啲傻鳩 呢排又開始有堆高安基迷上水

豬sir算唔算係車仔證明左自己
Thank you Arsenal

迷高安基仲弱智過迷愛

book左架巴士準備好12點半慶祝阿狗奪冠

真呀 呢排唔玩迷愛住 趕走班迷高先

記得以前有人話佢算係咁，因為佢冇抽阿仙奴啲錢

但事實係所有其他英超球會老細都有泵水，佢呢啲擺明無心就賣盤啦

高狗今晚決賽一定唔會睇 賭咩都得

而家基本上全世界都唔俾美國人入境

我講既係連直播都唔睇 高狗根本唔care

佢呢幾年都俾咗個仔管啦

舊年有評論話，佢個仔似乎覺得球隊有錢賺is ok，即係話護到級就得

但佢個仔管金塊又管得幾好

NBA點同足球比 規例完全唔同 用同一個模式搞注定失敗

今晚迷拿黨點慶祝好？

今晚決定迷雲

唔知佢地現實生活中係咪都會為左幫公司自己減人工

奴性重撚到

nba有抽波仔同salary cap
英超無科水係咁先

禾貼錢求老細比份工我打的
宜家訓醒又有得返工了

起價又唔關我地事牙到時大把錢 你咪起飽佢

有無手足會買車燈一燈

24*7

@燈神s

高安基坐地起價牙

咁都唔緊要既又唔係我地比

而家都係ff有油王者 可能有愛多多錢都買呢

冇架啦

訓左身阿仙奴

Toda

連高狗都迷得落真係cls

燈乜嘢
買車贏 & 基佬入波 = 送錢

俾機會你學野已經係塞錢入你袋

落大雨了
為今晚迷基哭定波喪先

She wore
She wore
She wore a yellow ribbon

仲有12個鐘就奪冠

屌奶星 拎返件puma黑粉波衫出黎著
發現後面個我廠logo 甩左一part

黑粉果件好靚

Puma字薄如紙
啲料又廢

睇完賽前訓練d相

基本上正選班友都幾認真冇幾個攬住笑
好兆頭黎

當年印左 Xhaka 宜家可以堂堂正正著出街了

入達我信

得呢條宣明會

下季印party

條友練波咁hea 都成日有得後備上場

我條女都印殺卡

我印拿卡

下季諗緊印t仔定巴丁

我印左廢pepe

建議細梅/電欺/坦

希望印party

party簽撚左半年 影都無 屌

珍藏露jj 歐聯版，結果以家都未入得返

你可以將件波衫傳比你個孫了

佢邊有女

哭能左

原來基奧特係阿狗拎左咁多盃

加拿斯張圖

社區盾都計

我件xhaka有簽名
(不幸地甩咗色)

未來人 你問我答 今晚殺卡會入波

官網D 操練片已經有Saliba
不過剩係見到個樣，無乜影佢D表現

黑卡定白卡先

秘密武器

比分?

黑卡後備 緊無白卡

贏2:1

Luiz要對Oli已覺無可能唔失波了

2:1贏波阿狗奪冠
基佬入波
大家開心

屌你老母！

瞓醒未

17年個陣容同今晚都差好遠

買咗車狗輸波贏錢吧

古天奴

我支持鏟sir 印zaha

主場印古天奴，作客印zaha

預感今晚有比一招

放去遠柱細禁區位，auba goal~~~

買c8未

今晚拿卡絕殺捧杯

She wore a yellow ribbon in the merry month of May

橫風橫雨想叫麥麥送了

我都唔知勁係邊 邊到值得80m 去追

屌佢老母 死廢雲賣比轟

係咪度度 同基治嗰場

為左新享利啊

And when I asked
Oh why she wore her ribbon
She said it’s for The Arsenal
And we’re going to Wembley

wembley wembley, we're the famous arsenal and we're going to wembley

班叔喺我地度拎0冠
但係超好用

留完汁so幾撚似

攻中右中場都得
白粉佬場場上哂電

獌仲買前鋒做乜鳩

佢隊金塊都冇乜點買人，呢幾年靠抽波仔先打翻起

個個月+10%

利申：做唔到

t仔正啲
實力有保證啲之餘印佢平啲

講咩？

覆錯

以為brian cha 又有新片

屌牙幾時有啲中東痴線狂人買阿狗一輸波就何妖上身詐9人

今晚著波衫睇波
不過著親都輸

Stan Kroenke has restructured the club’s debts to save around £20m a year in capital and interest repayments and allow for access to a reserve fund of £36m this summer.

法比其實喺阿狗無攞過英超咩？唔係不敗年代已經踢緊後備啦咩？

又發現一隻車狗

呢件training 好靚

好似無落過場所以唔計

呢堆人最可惜可能係a.cole
佢走左之後無一個閘去到佢個級數......

依家有

高狗開始發力

最強左閘 傑比斯 基錯

who

成班弱智

基錯 就算鳩數啦
起碼基比斯識影分身 同護空門

牙叔

佢下季去白禮頓了

thank you arsenal!!!

講得好！

希望達蛇唔好再蹈爺爺錯誤放走世界級閘

咁你今晚著車狗

好人好姐典會有車狗波衫

迷基真係有

哇
上面舊野會唔會跌落黎架

36m

加埋賣細爆都起碼有60m買人
剩番d冗員都唔係好賣到錢

除非賣拖拿amn

護級聖手

終於貼啲好少少既圖
但吉岡 大奶奶呢

冇

咁撚少

我帆

冇垃圾車波衫

係咪以前仲計緊要踢夠10場先有

你不是真正的快樂

尋日貼左三條女
三條都比人屌

我車又贏

車路士是最勁

爺爺要保佑我廠今晚

3做贊助真係好型
香港人公司贊助車仔

Philippe Coutinho looks likely to return to the Premier League from Barcelona this close season. Philippe Coutinho has reportedly been offered to two Premier League clubs, while Manchester City are eyeing Sergi Roberto. Coutinho is expected to leave Barcelona on a permanent deal this close season. A return to the Premier League has been mooted for the playmaker, and it could be getting closer.

TOP STORY – COUTINHO OFFERED TO TWO PREMIER LEAGUE CLUBS Coutinho has been offered to both Arsenal and Tottenham, according to The Independent. The report says Arsenal look the more likely to complete a deal for the Brazil international. Coutinho has been on loan at Bayern Munich this season, having struggled since arriving at Barcelona from Liverpool in 2018.

誠哥依家起英國勁多業務，水電通訊基建都有

移民過去都要睇誠哥頭

屌你痴撚線

長實有冇比大陸佬入侵？？

seed?????????????????????????????

Report jor 迷基

希望佢係果邊收留港人

屌你po女咪算
係都要po埋pat精係塊面既女

咁先正

mide-812
9月1先出 新人黎

大家手足咁對禾

你同迷基都係隱性gay
互含四子又要歸位

得佢一個咁串唔睇支共頭
不過瓜咗佢個仔唔知頂唔頂到

一早貼呢d 咪乜事刀無 我廠手足是其是非其非

迷基唔係同路人

希望連仔可以正視 bam呢個害群之馬

屌又改名
原來春日子黎
唔怪得jer me

樓上班人恰我工場手足
我屌晒你哋老母

條女叫咩名 有冇正常樣既圖睇

舊登識到依家，咁對我

李澤楷會可靠d
睇過佢個talk發覺佢都算黃
李澤鉅就可能為左守業而屈服

吉岡里帆最高

南乃そら
成人台d人po咋

今晚睇文傑

文傑cctvb 講波出現
好似我廠得勝率幾高吓

學校wifi block 左

Bu

imom

返6日

sorry佢番7日

好靚喎呢個

下年無歐洲賽
再下年護級球隊
再再下年降撚埋班

ssni810條女又係好正

ok wor

無圖討論？

廢老收割機 屈到 又死2件

屌武漢妹啦你

國產av好正

整容

我瞭解並且我要繼續

其實iPhone內置呢隻唔係比你拎黎遮野用，好簡單就睇得返你想遮d咩

到底你有咩唔識

@迷基 個 南乃空 介紹話係元idol ?
原名叫咩 想睇下點解撈唔掂

查蛇講得好！

OG 好𨶙全能 明明我同佢係校友 點解水平差咁遠

打定輸數今晚輸冇歐戰踢

悲觀撚 又想引人屌

今晚場波開前1個鐘都會有多人入黎問呢條問題

冇資料 片商都冇大肆宣揚係邊隊idol
有啲人估係地下偶像組合嘅成員 因為呢排冇工開冇收入 頂唔順先去拍

你走先！ 我幫你頂住！

抵你比人綠帽= =

阿狗唔係自悲/卑開架咩

又尾我

馬撚叫自悲/卑開

輸左去爆軌狗閘

我地不嬲比迷基呢隻車狗爆閘

今晚贏啦

佢今晚就call馬入黎開party

1314年咪馬撚左陣

有無手足一齊去車狗po爆閘

贏車狗！殺豬腦！

黃潛手足都爆閘

今晚迷雲愛達連線 一條心 打柒車路士

迷愛夠唔夠5件

迷愛手足目測十幾個
如果今晚輸波 忽然又多幾個迷愛

都係畜生狗 funson 黎

迷基軌狗重生勾勾係到放bam圖影射我廠今晚被顏射
幾時驅逐佢

米屈 我得一個AC

拖打

唔知
好似依排都仲有另一個上過電視既轉做拍av幾靚，喺成人台見到
但冇留意叫咩名

今晚又想thank you arsenal? 屌你老味！

點爆法先
去認做契弟

去道歉

道佢老母！死車狗 最撚憎車狗

今晚我廠win

6年前就馬撚

自從落歐霸後一沉不起
我記得有年對A C 黑撚咗人哋一球
有個AC迷入黎屌鬼
大家都講晒唔好意思

個樣麻麻地

Take 2

雲加

Feel到今晚willock saka nk nelson 4大宣明會一人一球

吉岡結婚 睇嚟唔再唱了
我個名又要放牧了

牙燒

幾仁

基佬404 not found

特登po依張
廢時又jer me

歌手 結婚 點會唔唱歌

西野カナ

今時今日係我哋馬撚都冇人理

今晚就馬撚

唔係我哋唔驅逐 係佢唔肯走

林伯：難取捨邊個門將擋「兵」

【Now Sports】車路士領隊林柏特承認，英足盃決賽對阿仙奴一役出現選將問題，不知委派艾利沙巴拿加，還是卡巴利路把守最後一關。

出席英足盃決賽對阿仙奴賽前記者會，被問到會派遣艾利沙巴拿加（Kepa Arrizabalaga）還是卡巴利路（Willy Caballero）負責把關時，車路士領隊林柏特說：「正如我們在這季看到，有需要作出改變時，我是會作出改變的，我一直以這樣的想法去做，到底我們能否勝出比賽？我們能否排出最強陣容？我們亦總要考慮到在我們面前的反對聲音。」

「像這樣的大賽，選將難度會相對增加，因為我知道不少球員都希望參與比賽，但我們必須排出強陣，無論哪位球員正選上陣，哪位球員充當後備，己隊都要團結，因為以近期來說，在某些比賽中，就是坐在後備席的人為己隊帶來了不同的變化，我們必須感覺團結，如己隊勝出，那意味是己隊的集體勝利。因此，對我來說，那是難以選擇，但球員必須正面，嘗試整體一起勝出比賽。」林伯續道。

艾利沙巴拿加今季在陣上曾出現了數次嚴重失誤，逼令車路士今夏要搜尋另一位門將取而代之，落「車」看來是事在必行，而在英足盃準決賽勝曼聯和煞科戰勝狼隊一役，林柏特都沒有派遣艾利沙巴拿加落場，改由38歲的卡巴利路負責把關。

圖片來源 : ©AFP

槍手爭冠賀「阿仙奴先生」效力70載

【Now Sports】阿仙奴在周六英足盃決賽力爭來季歐霸盃入場券之外，亦希望把冠軍送給效力槍手70年的董事總經理及球會秘書費歷爾。

現年85歲的費歷爾（Ken Friar）在1950年8月就開始為阿仙奴工作，現時主要負責球會的轉會事務；阿仙奴在周六的英足盃決賽就希望以冠軍作為費歷爾效力70周年的賀禮，因此特意安排他在包廂前排就坐，令槍手上下在今次決賽亦多一分動力。

其實早在費歷爾11歲的時候就開始在比賽日為阿仙奴工作，4年後再正式入職。據悉，費歷爾枱頭設有一條蝙蝠熱線，專門接聽特別消息，據說是為了簽入荷蘭名將柏金時特設的。

在阿仙奴位居要職的費歷爾人脈甚廣，一次酋長球場的開幕會議上，正討論由誰人擔任開幕儀式的主禮嘉賓，球會前商務總監福特（Adrian Ford）認為：「我敢打賭費歷爾在白金漢宮有人脈。」結果短時間內，費歷爾就表示收到回覆指女皇伊莉莎白願意出席開幕禮，可惜最終女皇當時因身體抱恙未能出席，改由菲臘親王擔任主禮嘉賓。

費歷爾至今仍然每天為阿仙奴辦公室工作，但礙於當地疫情嚴重，是次英足盃決賽才是他自疫情爆發以來首次出門。

圖片來源 : 球會官網圖片

【資料庫】阿仙奴英足盃之王

【Now Sports】阿仙奴隊長奧巴美揚說英足盃是「我們的賽事」，事實上，阿仙奴在賽事有強勁數據支持封王。

周六對車路士的決賽，是阿仙奴歷來第21次參戰這賽事決賽，比任何其他球隊都要多，參與賽事歷來15%的決賽，而當中有13次贏得冠軍。該隊在這場比賽有一個利好數據，就是自1980年以來（負韋斯咸0:1），不曾在溫布萊上演的英足盃決賽敗陣，即已是40年的事。

過去31場英足盃比賽，阿仙奴只有1次沒有入球。

車路士則是歷來第14次參戰英足盃決賽，亦只有阿仙奴及曼聯（20次）比該隊多，而兩軍對上兩次在同一賽事決賽交鋒，阿仙奴都勝出，分別是2002年贏2:0及2017年贏2:1。不過在其他賽事決賽，車仔毫不輸蝕，分別在2007年英聯盃決賽贏阿仙奴2:1，以及在去年歐霸盃決賽大炒兵工廠4:1。

圖片來源 : ©AFP

用kepa

【星球人】Auba一戰定前程？

【Now Sports】毫無疑問，周六英足盃的戰果，或多或少左右奧巴美揚的去留。

阿仙奴領隊阿迪達在賽前口口聲聲說，不覺得英足盃決賽一役會是奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在兵工廠的最後一場比賽，但承認捧走英足盃將有助挽留該名加蓬前鋒，乍聽都有點兒矛盾。可斷言，若阿仙奴最終未能捧盃而不能把歐霸盃參賽資格弄到手，實不易留住猛將。

Auba賽前以領袖口吻高呼一句兵迷甜在心的話：「這是我們的賽事。」在準決賽對曼城包辦兩個入球的他倒非信口雌黃，沒有別隊比阿仙奴贏過更多次英足盃，若今日贏波，是球會的第14次，而對上一次是2017年，當年對手剛好是今日所面對的車路士。

若阿仙奴贏波，他就會像阿當斯、韋拉等名宿一樣，以隊長身份高舉獎盃，無疑可增加其歸屬感；若阿仙奴輸波，他或會心灰意冷，並轉投別隊求闖另一事業高峰。

「我急不及待決賽來臨，我首場在這著名賽事（的決賽）。我了解這對支持者有多意義，尤其是面對同市宿敵。」他續說。

圖片來源 : ©AFP

【星球人】福將基奧特爭5冠：我流藍血

【Now Sports】車路士前鋒基奧特於1月時傳出離隊傳聞，至復賽後卻成為隊中最搶眼的球員，如今更有機會第5次捧起英足盃冠軍。

於1月時，車路士前鋒基奧特（Olivier Giroud）因上陣時間少，一度考慮轉會意甲國際米蘭，當時教練干地極希望得到對方加盟，國米更開出了兩年半價值900萬鎊的合約。只是最後車路士未能於季中增兵，領隊林柏特亦不許放人。

想不到賽季因一場新冠病毒停戰以至復賽後，基奧特反而壓過前鋒艾巴咸成為主力，上陣10場其中有6次正選並攻入7球，是英超其中一位狀態最火熱的球員，到4強戰對曼聯亦建功，助球隊打入英足盃決賽。至此，他對上4場比賽都有波入。

事實上，基奧特與英足盃份外投緣，已贏過賽事4次，決賽次次都獲勝。2014年，當時效力阿仙奴的他在決賽對侯城傳予藍斯射入；翌年鬥阿士東維拉，他取得入球。2017年，他又一次傳予藍斯入波，令車仔那季未能成為雙料冠軍。2018年他改投車路士，一樣助藍戰士封王，在決賽打敗曼聯。

與他同樣4奪冠軍的人，包括杜奧巴、傑斯及現任車仔領隊林柏特等人，若他今日封王，將超越一眾名將，只落後於艾殊利高爾（7次）。

他直指今季的轉變是意想不到的：「1月時，我看到自己和車路士離得很遠，那6個月對我來說是很複雜的。」他更指這或許是「命運」。曾多次於決賽為阿仙奴入波及助攻，基奧特似乎就是英足盃的殺手，雖然倒戈，他直指自己會全力為車路士爭冠：「在車路士你必須很快便準備好，因為就獎盃數目而言，他是英格蘭近10年來最好的球會。我感到自己的血是藍色的。」

英足盃奪冠次數最多球員
7次 艾殊利高爾
4次 基奧特、林柏特、傑斯、杜奧巴、曉士、堅尼、施治、柏奴亞、韋拉、泰利、施文

圖片來源 : ©AFP

呢個稱唔上 歌手

屌你丫 基奧特
ar叔今晚同我鏟到佢走場

咪扮啦 唔似牙

要怪就怪廢雲等睇新享利今晚隱形

唔係我廠佢仲踢緊法甲咋

精神分裂

一齊鏟

迷基白卡(fced)

Luiz Carlos Largo of ESPN Brazi says Arsenal willing to offer Willian a 3 year deal.

三年真係搏咗啲
咪搞

Atalanta eye Brugge's Dennis with Arsenal and Borussia Dortmund also showing interest in Nigerian forward

到時踢唔掂 雪佢叫佢自己減人工咪得

Barcelona and Arsenal are the 2 clubs most interested in Willian

Folarin Balogun: Arsenal demand £8m for Brentford target

改名啦

原來25高捧過咁多次fa

點解我廠咁多人過去轟

$$$

@honigstein on Mesut Özil: ''I don't see a good resolution. All I see is more inertia and the situation being dragged out for another season. As far as this summer is concerned, I don't see Ozil leaving." [ @SkySports ]

問爺爺

賣人都算
仲買人哋啲棄將

阿仙奴波衫連印字699，然咗屌返件T仔

住返倫敦 又唔想入二流球隊

又有錢

車嗰件真係好Hea

#迷基是原罪

Nike設計差唔多質素

希望今晚阿記贏波
但唔想睇cctvb

所以賣599

唔係淨色咪算係咁

以前阿狗果d pe衫puma就要睇佢果期想做乜柒，阿狗都有一兩件係靚，但大多數都太花搞到柒

廢雲唔勁唔賣比人

其實阿仙奴隻色就好難做得7 不過nike真係做得好一般，最好都係13年

最靚依件

叔勁冷靜
似認真重罰叛徒25基

熱狗feel

迷叔好過

今晚會唔會出saliba

陣間個po留比我開

最鍾意呢件
之後果季puma我麻麻地
超緊身

應該連後備都唔會擺啦
如果係前鋒都仲有啲機
無點夾過打後防好危險

今季我哋係咪都有一隻差唔多嘅

唔同啦
呢件淨白色
個件啲花紋好似俾人斬完黎咁

對面出添姆雲拿

最靚我覺得係125週年個件
尤其個章

德甲廢鋒驚西咩
坦都屌打佢

果件可以印亨利

我開po點睇

香港着出嚟人哋以為你搞721

快

大撚獲

味夾過都出 睇少我廠

單天保至尊

我準備好開post了

1001

唔好燈就OK了